Johan Lillenthal on siin kaiwanud et Jaan Kiwwisaar on talle kõnelnud, et Karel xxx  ja Jaan Willemson on tema Härja warrastanud.
Jaan Kiwwisaar salgab siin kohto ees sedda ärra, et tema ei olle kõnnelnud.
Karel Thuul tunnistab, et Jaan Kiwwisaar on sedda kõnelnud, tema kuulnud sedda usse taggan.
Jaan Kiwwisaar panneb weel manno et Karel Thul on talle wihhamees.
Pä kohtomees Märt Pok
Juresistoja Jaan Panksep
       "             Mihkel Männ
